賭輸300k,諗住借多200k 反cup,求支持

請集氣樓主借多200k回本，等樓主唔洗上ifc ！

加油！

支持！！！

拉

支持

拉其實係蝗語黎

求財仔pm

加油！！
一定要輸夠50個先去ifc！

60 個ok ?